啱啱喺尖沙咀着住件背心行街，即刻有兩條女想跟我返屋企

真人真事
唔知想跟我返屋企做咩

有冇人同我一樣依家着緊件背心喺尖沙咀行緊？

俾你發現咗求吓你唔好告我

便衣警黎，想睇樓主係未公眾露械